msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sensor Data Extension for SAO Utils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-01 22:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Joshua GPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"Language-Team: StudioGPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"

#: src/CoreTempDataSource_info.cpp:59
msgid "Processor Information"
msgstr "处理器信息"

#: src/CoreTempDataSource_info.cpp:64
msgid "Processor Information Data"
msgstr "处理器信息数据"

#: src/CoreTempDataSource_info.cpp:172
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: src/CoreTempDataSource_info.cpp:173
msgid "CPU Speed"
msgstr "主频"

#: src/CoreTempDataSource_info.cpp:174
msgid "Bus Speed"
msgstr "外频"

#: src/CoreTempDataSource_info.cpp:175
msgid "Multiplier"
msgstr "倍频"

#: src/CoreTempDataSource_info.cpp:176
msgid "VID"
msgstr ""

#: src/CoreTempDataSource_load.cpp:53
msgid "CPU Load"
msgstr "CPU 负载"

#: src/CoreTempDataSource_load.cpp:58
msgid "CPU Load Data"
msgstr "CPU 负载数据"

#: src/CoreTempDataSource_mtpr.cpp:53
msgid "CPU Multiplier"
msgstr "CPU 倍频"

#: src/CoreTempDataSource_mtpr.cpp:58
msgid "CPU Multiplier Data"
msgstr "CPU 倍频数据"

#: src/CoreTempDataSource_power.cpp:53
msgid "CPU Power"
msgstr "CPU 功耗"

#: src/CoreTempDataSource_power.cpp:58
msgid "CPU Power Consumption Data"
msgstr "CPU 功耗数据"

#: src/CoreTempDataSource_temp.cpp:53
msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU 温度"

#: src/CoreTempDataSource_temp.cpp:58
msgid "CPU Temperature Data"
msgstr "CPU 温度数据"

#: src/GPUZDataSource_info.cpp:53
msgid "GPU Information Data"
msgstr "GPU 信息数据"

#: src/GPUZDataSource_info.cpp:58
msgid "Graphic Card Information Data"
msgstr "显卡信息数据"

#: src/GPUZDataSource_sens.cpp:54
msgid "GPU Sensor Data"
msgstr "GPU 传感器数据"

#: src/GPUZDataSource_sens.cpp:59
msgid "Graphic Card Sensor Data"
msgstr "显卡传感器数据"

#: src/GPUZDataSource_sens.cpp:162
msgid ""
"The update parameter takes '[{min}, {max}]' string to define minimum and maximum values.\n"
"Example: [0.0, 100.0]"
msgstr ""
"更新参数以“[{最小值}, {最大值}]”字符串定义最小值和最大值。\n"
"例子：[0.0, 100.0]"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:80 src/HWiNFODataSource_data.cpp:89
#: src/SpeedFanDataSource_temp.cpp:53 src/SpeedFanDataSource_temp.cpp:58
msgid "Temperature Data"
msgstr "温度数据"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:81 src/HWiNFODataSource_data.cpp:90
#: src/SpeedFanDataSource_volt.cpp:58 src/SpeedFanDataSource_volt.cpp:63
msgid "Voltage Data"
msgstr "电压数据"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:82 src/HWiNFODataSource_data.cpp:91
#: src/SpeedFanDataSource_fan.cpp:53 src/SpeedFanDataSource_fan.cpp:58
msgid "Fan Speed Data"
msgstr "风扇转速数据"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:83 src/HWiNFODataSource_data.cpp:92
msgid "Ammeter Data"
msgstr "电流数据"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:84 src/HWiNFODataSource_data.cpp:93
msgid "Power Consumption Data"
msgstr "功耗数据"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:85 src/HWiNFODataSource_data.cpp:94
msgid "Clock Frequency Data"
msgstr "时钟频率数据"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:86 src/HWiNFODataSource_data.cpp:95
msgid "Usage Data"
msgstr "使用量数据"

#: src/HWiNFODataSource_data.cpp:87 src/HWiNFODataSource_data.cpp:96
msgid "Miscellaneous Data"
msgstr "杂项数据"

#: src/XmlDataSourceT_data.cpp:103 src/XmlDataSourceT_data.cpp:119
msgid "System Data"
msgstr "系统数据"

#: include/defs.h:9
msgid "Sensor Data Extension"
msgstr "传感器数据扩展"

#: include/defs.h:10
msgid "Sensor Data Extension for SAO Utils"
msgstr ""

#: include/defs.h:11
msgid "The SAO Utils Project by Joshua."
msgstr ""

#: include/strs.h:9
#, c-format
msgid "%s Data Proxy"
msgstr "%s 数据代理"

#: include/strs.h:14
#, c-format
msgid "Data available when %s is running and the 'Shared Memory' function is enabled."
msgstr "仅当 %s 运行且启用共享内存功能时数据可用。"

#~ msgid "Current Data"
#~ msgstr "电流数据"

#~ msgid "Core Temp Data Proxy"
#~ msgstr "Core Temp 数据代理"

#~ msgid "Data available when Core Temp is running."
#~ msgstr "仅当 Core Temp 运行时数据可用。"

#~ msgid "Core Temp CPU Load Data"
#~ msgstr "Core Temp CPU 负载数据"

#~ msgid "Core Temp CPU Multiplier Data"
#~ msgstr "Core Temp CPU 倍频数据"

#~ msgid "Core Temp CPU Temperature Data"
#~ msgstr "Core Temp CPU 温度数据"

#~ msgid "Data available when SpeedFan is running."
#~ msgstr "仅当 SpeedFan 运行时数据可用。"

#~ msgid "SpeedFan Fan Speed Data"
#~ msgstr "SpeedFan 转速数据"

#~ msgid "SpeedFan Temperature Data"
#~ msgstr "SpeedFan 温度数据"

#~ msgid "SpeedFan Voltage Data"
#~ msgstr "SpeedFan 电压数据"
